對我地90後黎講，香港最大巨星係咪陳奕迅同謝霆鋒

男就Eason霆鋒
女係咪得容祖兒有資格

我90後緊係四大天王la

Eason就係
容祖兒我唔覺得係
佢無個種天后壓埸既霸氣

四大天王關我地九十後咩事
我就聽Eason霆鋒jay joey大既，最多加埋千嬅

咩叫最多